執到貓

諗緊執唔執佢好

由得佢啦

屌你老母 你呢D叫想捉貓喎

眼神好憂鬱

有心照顧先好執

喺邊度？

低b野

問左有人知佢存在 但驚人所以無執

被困?
救佢上黎餵左佢先講

應該係住開同埋有人話之前都有人想執黎養
今日經過見到
一開蓋就走 有餵野食

樓主想問係邊區
好似我公司走失隻鋪貓

請問係咪九龍灣 係既話請聯絡 tg@windson76

如果係九龍灣既話 請巴打聯絡我 我阿妹因為唔見左佢好唔開心 我都好希拉可以盡快帶佢返屋企 我可以俾返啲近照你確認係唔係我地隻貓 要薄酬都可以架

幫你推下

唔係九龍灣

原來就係你條仆街餵完就亂扔垃圾